人生就只係搵一個三笠咁既女仔

你話係咪喇

唔係

你識咩丫

一定係水野

不了

😭

6舊腹肌

同2

咁先好玩

條頸實臭到仆街